有冇人真係買咗口罩工廠

仲係coming soon，有伏味，傳言係藍絲黑心口罩，唔敢買

間廠執左啦

點買...

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）

頭先睇倒第二個PO話佢收咗皮，上報啦

買左20個
4月尾先有

CHING 小心

話撚咗唔好買，藍ge，都唔聽

抵死

又唔好咁講，個人選擇姐，買得嘢就要承受風險架啦
利申：無買

依家冇啦. . 想買都買唔到. .
V仔重要 3蚊一個咁撚貴. .